{"Adding default image 'login-dashboard' in tenant.":"테넌트에 기본 이미지 'login-dashboard'를 추가합니다.","No default image 'login-dashboard' was added in tenant, an image was defined at registration time.":"기본 이미지 'login-dashboard'가 테넌트에 추가되지 않았으며 이미지는 등록 시 정의되었습니다.","ADDIng image to 'icon-dashboard' in tenant.":"테넌트의 'icon-dashboard'에 이미지를 추가합니다.","No default image 'icon-dashboard' was added in tenant, an image was defined at registration time.":"기본 이미지 'icon-dashboard'가 테넌트에 추가되지 않았으며 이미지는 등록 시 정의되었습니다.","Error ADDIng default image 'icon-dashboard' and 'login-dashboard' in tenant.":"테넌트에서 기본 이미지 'icon-dashboard' 및 'login-dashboard'를 추가하는 중 오류가 발생했습니다.","Registered form rules.":"등록된 양식 규칙.","Error configuring form rules.":"양식 규칙을 구성하는 동안 오류가 발생했습니다.","Generated and registered push configurations for the tenant.":"테넌트에 대해 생성 및 등록된 푸시 구성입니다.","Restarted websockets to register tenant push settings.":"테넌트 푸시 설정을 등록하기 위해 웹 소켓을 다시 시작했습니다.","Error configuring and tenant pusher configuration registrar.":"구성 및 테넌트 푸셔 구성 등록자 중 오류가 발생했습니다.","Data for table loaded.":"테이블에 대한 데이터가 로드되었습니다.","Error loading data to table.":"테이블에 데이터를 로드하는 동안 오류가 발생했습니다.","Record registered.":"기록이 등록되었습니다.","Error registering record.":"레코드를 등록하는 동안 오류가 발생했습니다.","Record loaded to be viewed or changed.":"보거나 변경하기 위해 로드된 레코드입니다.","Error loading record to be viewed or changed.":"보거나 변경할 레코드를 로드하는 동안 오류가 발생했습니다.","Updated record.":"레코드를 업데이트했습니다.","Error updating record.":"레코드를 업데이트하는 동안 오류가 발생했습니다.","Record permanently deleted.":"기록이 영구적으로 삭제되었습니다.","Error permanently deleting record.":"레코드를 영구적으로 삭제하는 동안 오류가 발생했습니다.","Error retrieving record.":"레코드를 검색하는 동안 오류가 발생했습니다.","Record restored.":"기록이 복원되었습니다.","Loaded data from the current tenant.":"현재 테넌트에서 로드된 데이터입니다.","Error loading current tenant data.":"현재 테넌트 데이터를 로드하는 동안 오류가 발생했습니다.","Database tenant excluded.":"데이터베이스 테넌트가 제외되었습니다.","Error deleting tenant database.":"테넌트 데이터베이스를 삭제하는 동안 오류가 발생했습니다.","Excluded tenant storage.":"제외된 테넌트 스토리지입니다.","Error deleting tenant storage.":"테넌트 스토리지를 삭제하는 동안 오류가 발생했습니다.","Back":"뒤","Login":"로그인","Forgot password ?":"비밀번호를 잊으 셨나요 ?","Sign Up":"가입하기","Email":"이메일","Password":"비밀번호","Don't have an account yet ?":"아직 계정이 없으신가요?","Sign In":"로그인","Name":"이름","Cellphone":"핸드폰","Password Confirmation":"비밀번호 확인","Register":"등록하다","Home":"집","Page not found.":"페이지를 찾을 수 없습니다.","Registered authentication profile.":"등록된 인증 프로필입니다.","I accept the terms.":"약관에 동의합니다.","The data provided is invalid.":"제공된 데이터가 잘못되었습니다.","Data validation error.":"데이터 유효성 검사 오류입니다.","Permission denied.":"권한이 거부되었습니다.","Your registration has been completed, now we need to validate your email and cell phone to release your access.":"등록이 완료되었습니다. 이제 액세스 권한을 해제하려면 이메일과 휴대전화를 확인해야 합니다.","All rights reserved.":"판권 소유.","Yours sincerely":"진심으로","View in browser.":"브라우저에서 봅니다.","Hi,":"안녕,","We have detected a new login to your Account.":"귀하의 계정에 대한 새로운 로그인이 감지되었습니다.","Browser":"브라우저","Location":"위치","IP":"IP","Data":"데이터","Date":"날짜","If you do not know this access, change your password and disconnect unknown devices.":"이 액세스 권한을 모르는 경우 비밀번호를 변경하고 알 수 없는 장치의 연결을 끊으십시오.","Your registration was carried out in our system, now you can enjoy our services.":"귀하의 등록은 당사 시스템에서 수행되었으므로 이제 당사 서비스를 즐길 수 있습니다.","Click on the button below to complete the activation of your registration.":"아래 버튼을 클릭하여 등록 활성화를 완료하십시오.","Activate Account.":"계정을 활성화합니다.","Attached is the requested report.":"요청된 보고서를 첨부합니다.","Use the code below to complete your request on our platform.":"아래 코드를 사용하여 당사 플랫폼에서 요청을 완료하십시오.","Use code :token to complete your request - :tenant":"코드 :token을 사용하여 요청 완료 - :tenant","It was not possible to perform your registration at the moment, wait a few seconds and try again.":"현재 등록을 수행할 수 없습니다. 몇 초 후에 다시 시도하십시오.","Enter the code sent to your cellphone.":"휴대폰으로 전송된 코드를 입력하세요.","Scan the qr code to complete the authentication.":"qr코드를 스캔하면 인증이 완료됩니다.","Now you can access our system.":"이제 시스템에 액세스할 수 있습니다.","Enter the code sent to your email.":"이메일로 전송된 코드를 입력하세요.","Thank you for registering on our platform, we are very happy to have you with us.":"저희 플랫폼에 등록해주셔서 감사합니다. 저희와 함께 하게 되어 매우 기쁩니다.","Graciously,":"은혜롭게,","Security Token":"보안 토큰","Email marked as validated after validating the email.":"이메일 검증 후 검증된 것으로 표시된 이메일.","Error marking email as verified when validating email.":"이메일을 확인할 때 이메일을 확인된 것으로 표시하는 동안 오류가 발생했습니다.","Authentication unlocked to log in after confirming email and mobile.":"이메일과 모바일 확인 후 로그인을 위해 인증해제합니다.","Cellphone marked as validated after validating the Cellphone.":"휴대폰 인증 후 인증된 것으로 표시된 휴대폰.","Error marking cellphone as verified when validating cellphone.":"휴대폰을 확인할 때 휴대폰을 확인된 것으로 표시하는 동안 오류가 발생했습니다.","The user cellphone is different from the previously validated cellphone, the same will be prevented until the confirmation of the new cellphone.":"사용자의 휴대폰은 기존에 인증된 휴대폰과 다르며, 새 휴대폰이 확인될 때까지 동일하게 차단됩니다.","The user email is different from the previously validated email, the same will be prevented until the confirmation of the new email.":"사용자 이메일은 이전에 확인된 이메일과 다르며 새 이메일이 확인될 때까지 동일하지 않습니다.","Validate":"확인","Request expired.":"요청이 만료되었습니다.","We were unable to fulfill your request at this time, please wait a few seconds and try again.":"지금은 요청을 처리할 수 없습니다. 잠시 후 다시 시도하십시오.","We need to validate your email.":"귀하의 이메일을 확인해야 합니다.","We need to validate your cellphone.":"휴대폰 인증이 필요합니다.","Invalid registration confirmation request, invalid or expired link.":"유효하지 않은 등록 확인 요청, 유효하지 않거나 만료된 링크.","Valid registration validation link, cellphone pending confirmation.":"유효한 등록 확인 링크, 확인 대기 중인 휴대폰.","Valid registration validation link, email pending confirmation.":"유효한 등록 확인 링크, 확인 보류 중인 이메일.","Invalid registration confirmation request, email and cellphone have already been validated.":"유효하지 않은 등록 확인 요청, 이메일 및 휴대폰은 이미 확인되었습니다.","Recovery":"회복","Recovery Password":"복구 비밀번호","Password Recovery":"비밀번호 복구","Your access is blocked and you cannot request password recovery.":"액세스가 차단되어 비밀번호 복구를 요청할 수 없습니다.","Unable to request password recovery at this time, wait a few seconds and try again.":"지금은 비밀번호 복구를 요청할 수 없습니다. 잠시 기다렸다가 다시 시도하세요.","We need to validate your data before requesting password recovery.":"비밀번호 복구를 요청하기 전에 데이터를 검증해야 합니다.","Enter your new password.":"새 비밀번호를 입력하세요.","Updated password, now you can access the system again.":"비밀번호가 업데이트되었습니다. 이제 시스템에 다시 액세스할 수 있습니다.","Unable to complete password recovery, wait a few seconds and try again.":"비밀번호 복구를 완료할 수 없습니다. 몇 초 후에 다시 시도하십시오.","Error completing authentication password recovery, authentication is different from the requestor.":"인증 비밀번호 복구를 완료하는 동안 오류가 발생했습니다. 인증이 요청자와 다릅니다.","Error completing authentication password recovery.":"인증 비밀번호 복구를 완료하는 동안 오류가 발생했습니다.","Invalid token.":"잘못된 토큰.","Save":"구하다","Unable to login at this time, please wait a few seconds and try again.":"지금은 로그인할 수 없습니다. 잠시 기다렸다가 다시 시도해 주세요.","Notifications":"알림","See all notifications":"모든 알림 보기","See all messages":"모든 메시지 보기","Mark all as read":"모두 읽은 상태로 표시","Logout":"로그 아웃","My Profile":"내 프로필","You do not have permission to access this page, check with your manager about your permissions.":"이 페이지에 액세스할 수 있는 권한이 없습니다. 권한에 대해 관리자에게 확인하세요.","Your access to the system is blocked.":"시스템에 대한 액세스가 차단되었습니다.","Your registration has not been completed. Shall we finalize your registration?":"등록이 완료되지 않았습니다. 등록을 마무리할까요?","Invalid email or password, check the data entered and try again.":"이메일 또는 비밀번호가 잘못되었습니다. 입력한 데이터를 확인하고 다시 시도하세요.","Profile":"프로필","Update Password":"비밀번호 업데이트","Update Photo":"사진 업데이트","Want to upload an image or use the camera?":"이미지를 업로드하거나 카메라를 사용하고 싶으십니까?","Camera":"카메라","To Charge":"충전","RG":"RG","CPF":"CPF","Birth Date":"생일","Telephone":"전화","Genre":"장르","MAN":"남성","WOMEN":"여성","OTHER":"다른","JUDICIALLY SEPARATED":"법적으로 분리됨","WIDOWER":"홀아비","MARRIED":"기혼","SINGLE":"하나의","Nationality":"국적","Naturalness":"자연스러움","Marital status":"결혼 여부","Country":"국가","Zip Code":"우편 번호","Select Country":"국가 선택","City":"도시","State":"상태","Select State":"상태 선택","District":"구역","Address":"주소","Number":"숫자","Complement":"보어","Select Marital Status":"결혼 여부 선택","Select Genre":"장르 선택","AFGHANISTAN - AF":"아프가니스탄 - AF","ALAND ISLANDS - AX":"올랜드 제도 - AX","ALBANIA - AL":"알바니아 - 알","ALGERIA - DZ":"알제리 - DZ","AMERICAN SAMOA - AS":"아메리칸 사모아 - 그대로","ANDORRA - AD":"안도라 - 광고","ANGOLA - AO":"앙골라 - AO","ANGUILLA - AI":"앵귈라 - AI","ANTARCTICA - AQ":"남극 - AQ","ANTIGUA AND BARBUDA - AG":"앤티가 바부다 - AG","ARGENTINA - AR":"아르헨티나 - AR","ARMENIA - AM":"아르메니아 - 오전","ARUBA - AW":"아루바 - AW","AUSTRALIA - AU":"호주 - AU","AUSTRIA - AT":"오스트리아 - AT","AZERBAIJAN - AZ":"아제르바이잔 - AZ","BAHRAIN - BH":"바레인 - 바","BANGLADESH - BD":"방글라데시 - BD","BARBADOS - BB":"바베이도스 - BB","BELARUS - BY":"벨로루시 - BY","BELGIUM - BE":"벨기에 - BE","BELIZE - BZ":"벨리즈 - BZ","BENIN - BJ":"베냉 - BJ","BERMUDA - BM":"버뮤다 - BM","BHUTAN - BT":"부탄 - 엉덩이","BOLIVIA - BO":"볼리비아 - BO","BONAIRE, SINT EUSTATIUS AND SABA - BQ":"보네르, 생 유스타티우스 및 사바 - BQ","BOSNIA AND HERZEGOVINA - BA":"보스니아 헤르체고비나 - 학사","BOTSWANA - BW":"보츠와나 - BW","BOUVET ISLAND - BV":"부베 아일랜드 - BV","BRAZIL - BR":"브라질 - BR","BRITISH INDIAN OCEAN TERRITORY - IO":"영국령 인도양 영토 - IO","BRUNEI - BN":"브루나이 - BN","BULGARIA - BG":"불가리아 - BG","BURKINA FASO - BF":"버닝 - BF","BURUNDI - BI":"브룬 ㅣ 일","CAMBODIA - KH":"캄보디아 - 말하다","CAMEROON - CM":"카메룬 - CM","CANADA - CA":"캐나다 - 캘리포니아","CAPE VERDE - CV":"케이프 베르데 - CV","CAYMAN ISLANDS - KY":"케이맨 제도 - KY","CENTRAL AFRICAN REPUBLIC - CF":"중앙아프리카공화국 - CF","CHAD - TD":"차드 - TD","CHILE - CL":"칠레 - CL","CHINA - CN":"중국 - CN","CHRISTMAS ISLAND - CX":"크리스마스 아일랜드 - CX","COCOS (KEELING) ISLANDS - CC":"코코스(킬링) 제도 - CC","COLOMBIA - CO":"콜롬비아 - CO","COMOROS - KM":"코모로 - KM","CONGO - CG":"콩고 - CG","COOK ISLANDS - CK":"쿡 제도 - CK","COSTA RICA - CR":"코스타리카 - CR","COTE D'IVOIRE (IVORY COAST) - CI":"코트디부아르(아이보리 코스트) - CI","CROATIA - HR":"크로아티아 - 인사","CUBA - CU":"쿠바 - CU","CURAÇAO - CW":"CURAÇAO - CW","CYPRUS - CY":"키프로스 - CY","CZECH REPUBLIC - CZ":"체코 공화국 - CZ","DEMOCRATIC REPUBLIC OF THE CONGO - CD":"콩고민주공화국 - CD","DENMARK - DK":"덴마크 - DK","DJIBOUTI - DJ":"지부티 - 최고의 지부티","DOMINICA - DM":"도미니카 - DM","DOMINICAN REPUBLIC - DO":"도미니카공화국 - DO","EAST TIMOR - TL":"동티모르 - TL","ECUADOR - EC":"에콰도르 - EC","EGYPT - EG":"이집트 - EG","EL SALVADOR - SV":"엘살바도르 - SV","EQUATORIAL GUINEA - GQ":"적도 기니 - GQ","ERITREA - ER":"에리트레아 - ER","ESTONIA - EE":"에스토니아 - EE","ETHIOPIA - ET":"에티오피아 - 동부","FALKLAND ISLANDS - FK":"포클랜드 제도 - FK","FAROE ISLANDS - FO":"페로 제도 - FO","FIJI ISLANDS - FJ":"피지 제도 - FJ","FINLAND - FI":"핀란드 - FI","FRANCE - FR":"프랑스 - 프랑스","FRENCH GUIANA - GF":"프랑스령 기아나 - GF","FRENCH POLYNESIA - PF":"프랑스령 폴리네시아 - PF","FRENCH SOUTHERN TERRITORIES - TF":"프랑스 남부 지역 - TF","GABON - GA":"가봉 - 조지아","GAMBIA THE - GM":"감비아 더 - GM","GEORGIA - GE":"조지아 - GE","GERMANY - DE":"독일 - DE","GHANA - GH":"가나 - G","GIBRALTAR - GI":"지브롤터 - GI","GREECE - GR":"그리스 - GR","GREENLAND - GL":"그린란드 - GL","GRENADA - GD":"그레나다 - GD","GUADELOUPE - GP":"과들루프 - GP","GUAM - GU":"괌 - 구","GUATEMALA - GT":"과테말라 - GT","GUERNSEY AND ALDERNEY - GG":"건지 앤 올더니 - GG","GUINEA - GN":"기니 - GN","GUINEA-BISSAU - GW":"기니비사우 - GW","GUYANA - GY":"가이아나 - GY","HAITI - HT":"아이티 - HT","HEARD ISLAND AND MCDONALD ISLANDS - HM":"허드 아일랜드 및 맥도날드 아일랜드 - HM","HONDURAS - HN":"온두라스 - NH","HONG KONG S.A.R. - HK":"HONG KONG S.A.R. - 홍콩","HUNGARY - HU":"헝가리 - 나","ICELAND - IS":"아이슬란드 - IS","INDIA - IN":"인도 - IN","INDONESIA - ID":"인도네시아 - 아이디","IRAN - IR":"이란 - IR","IRAQ - IQ":"이라크 - IQ","IRELAND - IE":"아일랜드 - IE","ISRAEL - IL":"이스라엘 -","ITALY - IT":"이탈리아 - IT","JAMAICA - JM":"자메이카 - JM","JAPAN - JP":"일본 - 일본","JERSEY - JE":"저지 - JE","JORDAN - JO":"조던 - 조","KAZAKHSTAN - KZ":"카자흐스탄 - KZ","KENYA - KE":"케냐 - 케","KIRIBATI - KI":"키리바시 - KI","KOSOVO - XK":"코소보 - XK","KUWAIT - KW":"쿠웨이트 - KW","KYRGYZSTAN - KG":"키르기스스탄 - KG","LAOS - LA":"라오스 - LA","LATVIA - LV":"라트비아 - LV","LEBANON - LB":"레바논 - LB","LESOTHO - LS":"레소토 - LS","LIBERIA - LR":"라이베리아 - LR","LIBYA - LY":"리비아 - 리","LIECHTENSTEIN - LI":"라이텐슈타인 - 리","LITHUANIA - LT":"리투아니아 - LT","LUXEMBOURG - LU":"룩셈부르크 - 루","MACAU S.A.R. - MO":"마카오 특별행정구 - 모","MACEDONIA - MK":"마케도니아 - MK","MADAGASCAR - MG":"마다가스카르 - MG","MALAWI - MW":"말라위 - MW","MALAYSIA - MY":"말레이시아 - 내","MALDIVES - MV":"몰디브 - MV","MALI - ML":"말리 - ​​ml","MALTA - MT":"몰타 - MT","MAN (ISLE OF) - IM":"MAN (섬) - IM","MARSHALL ISLANDS - MH":"마셜 제도 - MH","MARTINIQUE - MQ":"마틴크 - MQ","MAURITANIA - MR":"모리타니 - MR","MAURITIUS - MU":"모리셔스 - MU","MAYOTTE - YT":"잃어버린 - YT","MEXICO - MX":"멕시코 - MX","MICRONESIA - FM":"미크로네시아 - FM","MOLDOVA - MD":"몰도바 - 메릴랜드","MONACO - MC":"모나코 - MC","MONGOLIA - MN":"몽골 - 미네소타","MONTENEGRO - ME":"몬테네그로 - 나","MONTSERRAT - MS":"몬세라트 - MS","MOROCCO - MA":"모로코 - 하지만","MOZAMBIQUE - MZ":"모잠비크 - MZ","MYANMAR - MM":"미얀마 - MM","NAMIBIA - NA":"나미비아 - NA","NAURU - NR":"나우루 - 아니오","NEPAL - NP":"네팔 - NP","NETHERLANDS - NL":"네덜란드 - NL","NEW CALEDONIA - NC":"뉴칼레도니아 - 노스캐롤라이나","NEW ZEALAND - NZ":"뉴질랜드 - 뉴질랜드","NICARAGUA - NI":"니카라과 - IS","NIGER - NE":"니제르 - 북동","NIGERIA - NG":"나이지리아 - NG","NIUE - NU":"니우에 - NU","NORFOLK ISLAND - NF":"노퍽 섬 - NF","NORTH KOREA - KP":"북한 - KP","NORTHERN MARIANA ISLANDS - MP":"북마리아나 제도 - MP","NORWAY - NO":"노르웨이 - 아니오","OMAN - OM":"오만 - 옴","PAKISTAN - PK":"파키스탄 - PK","PALAU - PW":"팔라우 - PW","PALESTINIAN TERRITORY OCCUPIED - PS":"팔레스타인 영토 점령 - PS","PANAMA - PA":"파나마 - PA","PAPUA NEW GUINEA - PG":"파푸아뉴기니 - PG","PARAGUAY - PY":"파라과이 - PY","PERU - PE":"페루 페","PHILIPPINES - PH":"필리핀 - PH","PITCAIRN ISLAND - PN":"핏케언 아일랜드 - PN","POLAND - PL":"폴란드 - PL","PORTUGAL - PT":"포르투갈 - 태평양 표준시","PUERTO RICO - PR":"푸에르토리코 - 홍보","QATAR - QA":"카타르 - 품질보증","REUNION - RE":"리유니온 - RE","ROMANIA - RO":"루마니아 - RO","RUSSIA - RU":"러시아 - 러시아","RWANDA - RW":"르완다 - RW","SAINT HELENA - SH":"세인트 헬레나 - SH","SAINT KITTS AND NEVIS - KN":"세인트 키츠 앤 네비스 - KN","SAINT LUCIA - LC":"세인트루시아 - LC","SAINT PIERRE AND MIQUELON - PM":"생 피에르와 미클롱 - PM","SAINT VINCENT AND THE GRENADINES - VC":"세인트 빈센트 그레나딘 - VC","SAINT-BARTHELEMY - BL":"생바르텔레미 - BL","SAINT-MARTIN (FRENCH PART) - MF":"생마르탱(프랑스어 부분) - MF","SAMOA - WS":"사모아 - WS","SAN MARINO - SM":"산마리노 - SM","SAO TOME AND PRINCIPE - ST":"상투메 프린시페 - ST","SAUDI ARABIA - SA":"사우디아라비아 - SA","SENEGAL - SN":"세네갈 - SN","SERBIA - RS":"세르비아 - RS","SEYCHELLES - SC":"세이셸 - 사우스캐롤라이나","SIERRA LEONE - SL":"시에라리온 - SL","SINGAPORE - SG":"싱가포르 - SG","SINT MAARTEN (DUTCH PART) - SX":"신트마르텐(네덜란드 부품) - SX","SLOVAKIA - SK":"슬로바키아 - SK","SLOVENIA - SI":"슬로베니아 - 예","SOLOMON ISLANDS - SB":"솔로몬 제도 - SB","SOMALIA - SO":"소말리아 - SO","SOUTH AFRICA - ZA":"남아프리카 공화국 - ZA","SOUTH GEORGIA - GS":"사우스 조지아 - GS","SOUTH KOREA - KR":"한국 - 한국","SOUTH SUDAN - SS":"남수단 - SS","SPAIN - ES":"스페인 - ES","SRI LANKA - LK":"스리랑카 - LK","SUDAN - SD":"수단 - SD","SURINAME - SR":"수리남 - SR","SVALBARD AND JAN MAYEN ISLANDS - SJ":"스발바르 및 얀마옌 제도 - SJ","SWAZILAND - SZ":"스와질란드 - SZ","SWEDEN - SE":"스웨덴 - SE","SWITZERLAND - CH":"스위스 - CH","SYRIA - SY":"시리아 - SY","TAIWAN - TW":"대만 - TW","TAJIKISTAN - TJ":"타지키스탄 - TJ","TANZANIA - TZ":"탄자니아 - TZ","THAILAND - TH":"태국 - TH","THE BAHAMAS - BS":"바하마 - 학사","TOGO - TG":"토고 - TG","TOKELAU - TK":"토켈라우 - TK","TONGA - TO":"통가 - 까지","TRINIDAD AND TOBAGO - TT":"트리니다드 토바고 - TT","TUNISIA - TN":"튀니지 - 테네시","TURKEY - TR":"터키 - TR","TURKMENISTAN - TM":"투르크메니스탄 - TM","TURKS AND CAICOS ISLANDS - TC":"터크스케이커스 제도 - TC","TUVALU - TV":"투발루 - TV","UGANDA - UG":"우간다 - UG","UKRAINE - UA":"우크라이나 - UA","UNITED ARAB EMIRATES - AE":"아랍에미리트 - AE","UNITED KINGDOM - GB":"영국 - GB","UNITED STATES - US":"미국 - 미국","UNITED STATES MINOR OUTLYING ISLANDS - UM":"미국 작은 외딴 섬 - 음","URUGUAY - UY":"우루과이 - UY","UZBEKISTAN - UZ":"우즈베키스탄 - UZ","VANUATU - VU":"바누아투 - VU","VATICAN CITY STATE (HOLY SEE) - VA":"바티칸 시국(성주) - 버지니아","VENEZUELA - VE":"베네수엘라 - VE","VIETNAM - VN":"베트남 - 베트남","VIRGIN ISLANDS (BRITISH) - VG":"버진 아일랜드(영국) - VG","VIRGIN ISLANDS (US) - VI":"버진 아일랜드(미국) - VI","WALLIS AND FUTUNA ISLANDS - WF":"월리스 및 푸투나 제도 - WF","WESTERN SAHARA - EH":"서부 사하라 - EH","YEMEN - YE":"예멘 - Y E","ZAMBIA - ZM":"잠비아 - ZM","ZIMBABWE - ZW":"짐바브웨 - ZW","Error loading image.":"이미지를 로드하는 동안 오류가 발생했습니다.","No cameras found.":"카메라를 찾을 수 없습니다.","CPF not found.":"CPF를 찾을 수 없습니다.","Unable to access the camera.":"카메라에 액세스할 수 없습니다.","Unable to save the image at this time.":"현재 이미지를 저장할 수 없습니다.","Select the webcam.":"웹캠을 선택합니다.","Authentication not found.":"인증을 찾을 수 없습니다.","Error logging in.":"로그인하는 동안 오류가 발생했습니다.","Error loading connected authentication data.":"연결된 인증 데이터를 로드하는 동안 오류가 발생했습니다.","Consult CPF":"컨설팅 CPF","CPF is listed as irregular, do you want to use it anyway?":"CPF가 불규칙한 것으로 표시됩니다. 어쨌든 사용하시겠습니까?","Continue":"계속하다","It was not possible to load the data at this time, please wait a few seconds and try again.":"현재 데이터를 로드할 수 없습니다. 잠시 후 다시 시도하십시오.","It was not possible to update the data at this time, please wait a few seconds and try again.":"현재 데이터를 업데이트할 수 없습니다. 잠시 후 다시 시도하십시오.","Error loading authentication data, authentication not found.":"인증 데이터를 로드하는 동안 오류가 발생했습니다. 인증을 찾을 수 없습니다.","Error requesting password recovery.":"비밀번호 복구를 요청하는 동안 오류가 발생했습니다.","Data loaded from current authentication.":"현재 인증에서 로드된 데이터입니다.","Updated authentication profile.":"인증 프로필이 업데이트되었습니다.","Event triggered.":"이벤트가 트리거되었습니다.","Authentication email different from the one previously validated.":"이전에 확인된 것과 다른 인증 이메일입니다.","Authentication cellphone different from the one previously validated.":"이전에 확인된 것과 다른 인증 휴대폰입니다.","Error updating profile.":"프로필을 업데이트하는 동안 오류가 발생했습니다.","FEMALE":"여자","MASCULINE":"남성 명사","Updated profile.":"프로필이 업데이트되었습니다.","Invalid password.":"유효하지 않은 비밀번호.","Enter your old password.":"이전 비밀번호를 입력하세요.","Enter your password.":"비밀번호를 입력하세요.","Password update. All devices linked to your account have been disconnected.":"비밀번호 업데이트. 계정에 연결된 모든 장치의 연결이 끊어졌습니다.","It was not possible to update the password at this time, please wait a few seconds and try again.":"현재 비밀번호를 업데이트할 수 없습니다. 잠시 후 다시 시도하십시오.","Authentication has disconnected.":"인증이 끊어졌습니다.","Updated authentication.":"업데이트된 인증.","Error updating authentication password.":"인증 비밀번호를 업데이트하는 동안 오류가 발생했습니다.","All authenticated devices have been disconnected.":"인증된 모든 장치의 연결이 끊어졌습니다.","Updated authentication password.":"인증 비밀번호를 업데이트했습니다.","Invalid authentication password.":"잘못된 인증 비밀번호입니다.","Valid authentication password.":"유효한 인증 비밀번호입니다.","Updated password.":"업데이트된 비밀번호입니다.","If you did not update your password, please contact us.":"비밀번호를 업데이트하지 않은 경우 당사에 문의하십시오.","Your password has been updated.":"비밀번호가 업데이트되었습니다.","Password updated. All devices linked to your account have been disconnected.":"비밀번호가 업데이트되었습니다. 계정에 연결된 모든 장치의 연결이 끊어졌습니다.","You have been logged out via another device.":"다른 장치를 통해 로그아웃되었습니다.","A new login was performed at {location}, {device}.":"{location}, {device}에서 새 로그인이 수행되었습니다.","New Access":"새로운 액세스","Settings":"설정","Loading...":"로드 중...","Device":"장치","Place":"장소","Actions":"행위","Status":"상태","Current":"현재의","Expired":"만료됨","Logged":"기록됨","Are you sure you want to disconnect this device?":"이 장치의 연결을 해제하시겠습니까?","Unable to disconnect the device at this time, please wait a few seconds and try again.":"현재 장치를 분리할 수 없습니다. 몇 초 후에 다시 시도하십시오.","Device disconnected.":"장치가 연결 해제되었습니다.","Error disconnecting logged in user":"로그인한 사용자의 연결을 끊는 동안 오류가 발생했습니다.","Error disconnecting logged in user.":"로그인한 사용자의 연결을 끊는 동안 오류가 발생했습니다.","Error disconnecting device.":"장치를 분리하는 동안 오류가 발생했습니다.","Loading user settings.":"사용자 설정을 로드하는 중입니다.","Error loading user settings.":"사용자 설정을 로드하는 동안 오류가 발생했습니다.","Dashboard":"계기반","Calendar":"달력","prev":"이전","next":"다음","today":"오늘","month":"월","week":"주","day":"낮","list":"목록","allDay":"하루 종일","There are no events to display.":"표시할 이벤트가 없습니다.","Loaded data to dataTable.":"dataTable에 데이터를 로드했습니다.","Error loading data into dataTable.":"dataTable에 데이터를 로드하는 동안 오류가 발생했습니다.","Record deleted.":"기록이 삭제되었습니다.","Error deleting record.":"레코드를 삭제하는 동안 오류가 발생했습니다.","This event could not be deleted at this time, please wait a few seconds and try again.":"현재 이 이벤트를 삭제할 수 없습니다. 잠시 후 다시 시도하십시오.","Unable to update this event at the moment, please wait a few seconds and try again.":"현재 이 이벤트를 업데이트할 수 없습니다. 잠시 기다렸다가 다시 시도하세요.","Updated event.":"업데이트된 이벤트입니다.","It was not possible to register this event at the moment, wait a few seconds and try again.":"현재 이 이벤트를 등록할 수 없습니다. 잠시 기다렸다가 다시 시도하세요.","Registered event.":"등록된 이벤트입니다.","Are you sure you want to delete the event?":"이벤트를 삭제하시겠습니까?","Do you want to change or delete the event?":"이벤트를 변경하거나 삭제하시겠습니까?","Date Start":"날짜 시작","Date End":"날짜 종료","Select the Visibility":"가시성 선택","Visibility":"시계","Public":"공공의","Private":"사적인","Event Color":"이벤트 색상","Description":"설명","Excluded":"제외된","Color":"색깔","Delete":"삭제","Change":"변화","Confirm password":"비밀번호 확인","Report":"보고서","Report generated in":"보고서 생성 날짜","January":"1월","Sun":"해","Mon":"월","Tue":"화요일","Wed":"수","Thu":"목","Fri":"금","Sat":"수능","February":"2월","March":"3월","April":"4월","May":"5월","June":"6월","July":"칠월","August":"팔월","September":"구월","October":"십월","November":"십일월","December":"12월","To generate":"생성","Events Public":"이벤트 공개","Events Private":"이벤트 비공개","Calendar Monthly":"달력 월간","Excluded Events":"제외된 이벤트","Send report by email ?":"이메일로 보고서를 보내시겠습니까?","Select the Report":"보고서 선택","Select Format Report":"보고서 형식 선택","Model":"모델","Select Model Report":"모델 보고서 선택","End Date":"종료일","Start Date":"시작일","Format":"체재","Event deleted.":"이벤트가 삭제되었습니다.","Your report is being processed and will be emailed as soon as it is generated.":"귀하의 보고서가 처리 중이며 보고서가 생성되는 즉시 이메일로 전송됩니다.","Your report is being processed and you will be notified as soon as it is generated.":"귀하의 보고서가 처리 중이며 보고서가 생성되는 즉시 알려드립니다.","It was not possible to generate the report at this time, wait a few seconds and try again.":"지금은 보고서를 생성할 수 없습니다. 잠시 기다렸다가 다시 시도하세요.","Report :name generated.":"보고서:이름이 생성되었습니다.","Report :name generated and emailed to :email.":"보고서 :name이 생성되어 이메일로 전송되었습니다.","Generated Report - :name":"생성된 보고서 - :이름","Private Events":"비공개 이벤트","No results found.":"검색 결과가 없습니다.","Page":"페이지","of":"의","Start Event":"이벤트 시작","End Event":"이벤트 종료","Public Events":"공개 행사","more +":"더 +","Events":"이벤트","My Events":"내 이벤트","Connected Devices.":"연결된 장치.","Loaded module statistics.":"로드된 모듈 통계입니다.","Module not enabled not enabled to load statistics.":"모듈이 활성화되지 않아 통계를 로드할 수 없습니다.","Error loading module statistics.":"모듈 통계를 로드하는 동안 오류가 발생했습니다.","Authentication devices module statistics loader.":"인증 장치 모듈 통계 로더.","Error loading device module statistics.":"장치 모듈 통계를 로드하는 동안 오류가 발생했습니다.","Social Reason":"사회적 이유","Fantasy Name":"판타지 이름","CNPJ":"CNPJ","Municipal Registration":"시 등록","State Registration":"주 등록","Consult CNPJ":"CNPJ 상담","CNPJ is listed as irregular, do you want to use it anyway?":"CNPJ가 비정기적으로 등록되어 있습니다. 그래도 사용하시겠습니까?","Attachments":"첨부 파일","Loading attachments":"첨부 파일 로드 중","Registered customer, do you want to register another customer?":"등록된 고객, 다른 고객을 등록하시겠습니까?","Clients":"클라이언트","New Register":"신규 등록","It was not possible to register the client at this time, wait a few seconds and try again.":"지금은 클라이언트를 등록할 수 없습니다. 잠시 기다렸다가 다시 시도하세요.","Unable to update the client, wait a few seconds and try again.":"클라이언트를 업데이트할 수 없습니다. 몇 초 후에 다시 시도하십시오.","Authentication does not have required permissions to complete your request.":"인증에 요청을 완료하는 데 필요한 권한이 없습니다.","You do not have permission to view this record. Check with your manager about your permissions.":"이 레코드를 볼 수 있는 권한이 없습니다. 권한에 대해 관리자에게 확인하십시오.","You are not allowed to register the registry, check with your manager about your permissions.":"레지스트리를 등록할 수 없습니다. 관리자에게 권한을 확인하세요.","You do not have permission to update the registry. Check with your manager about your permissions.":"레지스트리를 업데이트할 권한이 없습니다. 권한에 대해 관리자에게 확인하십시오.","You do not have permission to delete this record. Check with your manager about your permissions.":"이 레코드를 삭제할 권한이 없습니다. 권한에 대해 관리자에게 확인하십시오.","You do not have permission to restore this record. Check with your manager about your permissions.":"이 레코드를 복원할 권한이 없습니다. 권한에 대해 관리자에게 확인하십시오.","Tenant has no module enabled.":"테넌트에 활성화된 모듈이 없습니다.","Implemented profile picture on registration.":"등록시 프로필 사진을 구현했습니다.","Implemented uploads on registration.":"등록 시 업로드를 구현했습니다.","Created registry authentication.":"레지스트리 인증을 생성했습니다.","Profile picture implemented in registration authentication.":"등록 인증에 구현된 프로필 사진입니다.","Notification triggered.":"알림이 트리거되었습니다.","Notification not triggered, client authentication disabled.":"알림이 트리거되지 않고 클라이언트 인증이 비활성화되었습니다.","Updated registry authentication.":"업데이트된 레지스트리 인증.","Delete address linked to record.":"레코드에 연결된 주소를 삭제합니다.","Deleted authentication linked to the record.":"레코드에 연결된 삭제된 인증입니다.","Authentication does not have permission to permanently delete the registry.":"인증에 레지스트리를 영구적으로 삭제할 수 있는 권한이 없습니다.","You are not allowed to permanently delete the record. Check with your manager about your permissions.":"기록을 영구적으로 삭제할 수 없습니다. 권한에 대해 관리자에게 확인하십시오.","Permanently delete address linked to record.":"레코드에 연결된 주소를 영구적으로 삭제합니다.","Permanently delete authentication linked to record.":"기록에 연결된 인증을 영구적으로 삭제합니다.","Authentication does not have permission to restore the registry.":"인증에 레지스트리를 복원할 수 있는 권한이 없습니다.","You are not allowed to restore this record. Check with your manager about your permissions.":"이 레코드를 복원할 수 없습니다. 권한에 대해 관리자에게 확인하십시오.","Restored address linked to record.":"레코드에 연결된 복원된 주소입니다.","Restored authentication linked to record.":"기록에 연결된 복원된 인증입니다.","Authentication does not have permission to view the deleted record.":"인증에 삭제된 레코드를 볼 수 있는 권한이 없습니다.","Record loaded to be viewed.":"보기 위해 로드된 레코드입니다.","Error loading record to be viewed.":"보려는 레코드를 로드하는 동안 오류가 발생했습니다.","Code":"암호","Social Reason\/Name":"사회적 이유\/이름","CNPJ\/CPF":"CNPJ\/CPF","Unable to load data.":"데이터를 로드할 수 없습니다.","Your registration has been completed, now you can access our system.":"등록이 완료되었으므로 이제 시스템에 액세스할 수 있습니다.","CNPJ not found.":"CNPJ를 찾을 수 없습니다.","There are no records to show.":"표시할 기록이 없습니다.","Search":"검색","Error loading":"로드 중 오류","Error loading data to be viewed.":"보려는 데이터를 로드하는 동안 오류가 발생했습니다.","All Clients":"모든 클라이언트","All Clients - Legal Entities":"모든 고객 - 법인","All Clients - Physical Entities":"모든 클라이언트 - 물리적 개체","Birthdays of the Week":"금주의 생일","Birthdays of the Month":"이달의 생일","Birthdays - Date range":"생일 - 기간","Customers Report":"고객 보고서","Report from all customers":"모든 고객의 보고","Birth":"출생","Telephone\/Cellphone":"전화\/휴대폰","Legal Entities Report":"법인 보고서","Social Reason\/Fantasy Name":"사회적 이유\/판타지 이름","Deleted customers report.":"삭제된 고객 보고서.","Birthday report from %s to %s":"%s에서 %s까지의 생일 보고서","Age":"나이","Year(s)":"연령)","%s Year(s)":"%s년","Customer Profile":"고객 프로필","Customer profile":"고객 프로필","All Clients Profiles":"모든 클라이언트 프로필","Unable to load data to be updated.":"업데이트할 데이터를 로드할 수 없습니다.","Updated client.":"업데이트된 클라이언트.","Are you sure you want to delete this record?":"이 레코드를 삭제하시겠습니까?","Are you sure you want to permanently delete this record?":"이 레코드를 영구적으로 삭제하시겠습니까?","Unable to delete record at this time, please wait a few seconds and try again.":"지금은 기록을 삭제할 수 없습니다. 잠시 기다렸다가 다시 시도하십시오.","To restore":"복원하려면","Are you sure you want to restore this registry?":"이 레지스트리를 복원하시겠습니까?","Unable to restore this record at the moment, please wait a few seconds and try again.":"현재 이 기록을 복원할 수 없습니다. 잠시 기다렸다가 다시 시도하십시오.","Suppliers":"공급업체","All Suppliers":"모든 공급업체","All Suppliers - Legal Entities":"모든 공급업체 - 법인","All Suppliers - Physical Entities":"모든 공급자 - 물리적 개체","All Suppliers Profiles":"모든 공급자 프로필","Suppliers Profile":"공급업체 프로필","Registered supplier, do you want to register another supplier?":"등록된 공급자, 다른 공급자를 등록하시겠습니까?","It was not possible to register the supplier at this time, wait a few seconds and try again.":"지금은 공급업체를 등록할 수 없습니다. 잠시 기다렸다가 다시 시도하세요.","Unable to update the supplier, wait a few seconds and try again.":"공급자를 업데이트할 수 없습니다. 몇 초 후에 다시 시도하십시오.","Notification not triggered, supplier authentication disabled.":"알림이 트리거되지 않고 공급업체 인증이 비활성화되었습니다.","Excluded Suppliers":"제외된 공급업체","Excluded Clients":"제외된 클라이언트","Updated supplier.":"업데이트된 공급업체.","Suppliers Report":"공급자 보고서","Report from all suppliers":"모든 공급업체의 보고","Physical Entities Report":"물리적 개체 보고서","Deleted suppliers report.":"삭제된 공급업체 보고서.","Supplier profile":"공급업체 프로필","Notification not triggered, tither authentication disabled.":"알림이 트리거되지 않고 십일조 인증이 비활성화되었습니다.","Tithers":"십일조","All Tithers":"모든 십일조","All Tithers - Legal Entities":"모든 십일조 - 법인","All Tithers - Physical Entities":"모든 십일조 - 물리적 실체","All Tithers Profiles":"모든 십일조 프로필","Tithers Profile":"십일조 프로필","Registered tither, do you want to register another tither?":"등록된 십일조, 다른 십일조를 등록하시겠습니까?","It was not possible to register the tither at this time, wait a few seconds and try again.":"지금은 십일조를 등록할 수 없습니다. 잠시 기다렸다가 다시 시도하세요.","Updated tither.":"십일조를 업데이트했습니다.","Unable to update the tither, wait a few seconds and try again.":"십일조를 업데이트할 수 없습니다. 몇 초 후에 다시 시도하십시오.","Report from all tithers":"모든 십일조 보고","Tithers Report":"십일조 보고서","Deleted tithers report.":"십일조 보고서를 삭제했습니다.","Tither profile":"십일조 프로필","Tither Meat":"십일조 고기","All Tithers Meat":"모든 십일조 고기","Tithers Meat":"십일조 고기","Total Suppliers.":"총 공급업체.","Total Clients.":"총 클라이언트.","Total Tithers.":"총 십일조.","Total of Clients.":"총 클라이언트.","Total of Suppliers.":"공급업체 합계.","Total of Tithers.":"십일조 총액.","The code must be 6 characters long.":"코드는 6자여야 합니다.","It was not possible to generate the security token at this time.":"현재 보안 토큰을 생성할 수 없습니다.","Registration done, now you can access our system.":"등록이 완료되었습니다. 이제 시스템에 액세스할 수 있습니다.","Notification received.":"알림이 수신되었습니다.","Click to open.":"클릭하여 엽니다.","Financial":"재정적인","Accounts":"계정","Account Type":"계정 유형","Select Account Type":"계정 유형 선택","Account name":"계정 이름","Institution":"기관","Select Institution":"기관 선택","Balance":"균형","Credit Limit":"신용 한도","Balance Date":"잔액 날짜","Digit":"숫자","Agency":"대행사","Observation":"관찰","Do not consider this account in the \"Summary\", in the \"Cash Flow\" and in the \"Cash Budget\"":"\"요약\", \"현금 흐름\" 및 \"현금 예산\"에서 이 계정을 고려하지 마십시오.","Collection slips":"수집 전표","Use this checking account at my PDV":"내 PDV에서 이 당좌예금 사용","CARD ADMINISTRATOR":"카드 관리자","BOX":"상자","CREDIT CARD":"신용 카드","VIRTUAL WALLET":"가상 지갑","APPLICATION ACCOUNT":"애플리케이션 계정","CURRENT ACCOUNT":"당좌 계정","LOAN ACCOUNT":"대출 계좌","GUARANTEED ACCOUNT":"보장된 계정","SAVINGS ACCOUNT":"예금 계좌","CREDIARY \/ CARNÊ":"크레디어리 \/ 고기","001 - BANCO DO BRASIL":"001 - 방코 두 브라질","003 - BANK OF THE AMAZON":"003 - 아마존의 은행","004 - BANK OF THE NORTHEAST":"004 - 동북 은행","007 - BNDES":"007 - BNDES","032 - ZOOP":"032 - 동물원","033 - SANTANDER":"033 - 산탄데르","041 - BANRISUL":"041 - 반리술","069 - BANCO CREFISA S.A.":"069 - BANCO CREFISA S.A.","070 - BRB - BANCO DE BRASILIA":"070 - BRB - 브라질리아 은행","077 - BANCO INTER":"077 - 방코 인터","102 - XP INVESTMENTS":"102 - XP 투자","104 - CAIXA ECONÔMICA FEDERAL":"104 - CAIXA ECONÔMICA 연방","174 - PEFISA S.A.":"174 - PEFISA S.A.","177 - SC GUIDE":"177 - SC 가이드","184 - ITAÚ BBA":"184 - 이타우 BBA","197 - STONE":"197 - 스톤","212 - ORIGINAL":"212 - 오리지널","218 - BS2":"218 - BS2","229 - BANCO CRUZEIRO DO SUL S.A.":"229 - BANCO CRUZEIRO DO S.A.","237 - BRADESCO":"237 - 브라데스코","239 - BANCO BANCRED S.A.":"239 - BANCO BANCRED S.A.","243 - BANCO MASTER S.A.":"243 - BANCO 마스터 S.A.","246 - BANCO ABC BRASIL":"246 - BANCO ABC 브라질","260 - NUBANK":"260 - 누뱅크","269 - HSBC":"269 ​​- HSBC","318 - BANCO BMG":"318 - 방코 BMG","325 - ÓRAMA INVESTIMENTOS":"325 - 오라마 투자","336 - C6 BANK":"336 - C6 은행","340 - SUPERDIGITAL":"340 - 슈퍼디지털","341 - ITAÚ UNIBANCO":"341 - 이타우 유니반코","380 - PICPAY":"380 - 픽페이","383 - JUNO":"383 - 주노","389 - BANCO MERCANTIL DO BRASIL":"389 - BANCO MERCANTIL DO BRASIL","IUGU INSTITUÇÃO DE PAGAMENTO S.A.":"IUGU INSTITUÇÃO DE PAGAMENTO S.A.","402 - UNIC INVESTMENT FUND":"402 - 유니크 투자 기금","403 - CORA":"403 - 코라","405 - ALTERBANK":"405 - 알터뱅크","406 - GROW CREDIT AND SERVICES":"406 - 신용 및 서비스 성장","412 - BANCO CAPITAL S.A.":"412 - BANCO 캐피탈 S.A.","413 - BANCO BV S.A.":"413 - BANCO BV S.A.","APPLE PAY":"애플 페이","SAMSUNG PAY":"삼성페이","GPAY":"지페이","SODEXO MULTI":"소덱소 멀티","PAGAR.ME":"파가미","TON":"톤","STRIPE":"줄무늬","ASAAS":"아사스","C6 PAY":"C6 페이","CORA":"코라","EBANX":"EBANX","PICPAY":"픽페이","SUPERGET":"슈퍼제트","ZOOP":"동물원","745 - CITIBANK S.A.":"745 - 씨티은행 S.A.","748 - SICREDI":"748 - 시크레디","CREDICARD":"신용카드","VALE CARD":"베일 카드","CIELO":"시엘로","SUMUP":"요약하면","NUBANK":"누뱅크","VR":"VR","ALELO":"알레로","BIN":"큰 상자","TICKET":"티켓","VISA":"비자","REDECARD":"재기록","HYPERCARD":"하이퍼카드","AMERICAN":"미국 사람","SOROCRED":"소로크레드","TECBAN":"테크반","GETNET":"겟넷","SODEXO":"소덱","DISCOVER":"발견하다","AMERICAN EXPRESS":"아메리칸 익스프레스","PAYPAL":"페이팔","BNDES":"BNDES","CREDSYSTEM":"신용시스템","-NO INSTITUTION-":"-기관 없음-","Messages":"메시지","Registered account, do you want to register another account?":"등록된 계정, 다른 계정을 등록하시겠습니까?","It was not possible to register the account at this time, wait a few seconds and try again.":"지금은 계정을 등록할 수 없습니다. 잠시 기다렸다가 다시 시도하세요.","Updated account.":"계정을 업데이트했습니다.","Unable to update the account, wait a few seconds and try again.":"계정을 업데이트할 수 없습니다. 몇 초 후에 다시 시도하세요.","Type":"유형","Agency\/Digit":"대행사\/숫자","bills_to_pay":"bills_to_pay","Bills To Pay":"지불할 청구서","request-validate":{"model.modelReport":"보고서 템플릿 선택에 필요","format.formatReport":"보고서 형식을 선택해야 합니다.","social_reason.required":"사회적 이유를 입력해야 합니다.","social_reason.min":"사회적 이유는 5자 이상이어야 합니다.","fantasy_name.required":"판타지 이름을 입력해야 합니다.","fantasy_name.min":"판타지 이름은 5자 이상이어야 합니다.","name.required":"이름을 입력해야 합니다.","name.min":"이름은 5자 이상이어야 합니다.","email.required":"이메일을 입력해야 합니다.","email.email":"유효한 이메일을 입력해야 합니다.","email.unique":"이 이메일을 사용하는 계정이 이미 존재합니다.","email.exists":"이메일이 존재하지 않습니다.","email_attachments.required":"이메일을 입력해야 합니다.","email_attachments.email":"유효한 이메일을 입력해야 합니다.","email_attachments.unique":"이 이메일을 사용하는 계정이 이미 존재합니다.","email_attachments.exists":"이메일이 존재하지 않습니다.","cellphone.required":"휴대폰을 입력해야 합니다.","cellphone.min":"휴대폰은 최소 11자 이상이어야 합니다.","cellphone.unique":"이 휴대폰을 사용하는 계정이 이미 존재합니다.","cellphone.cellphoneValid":"유효한 휴대폰을 입력해야 합니다.","password.required":"비밀번호를 입력해야 합니다.","password.min":"비밀번호는 8자 이상이어야 합니다.","password.same":"입력한 비밀번호가 동일하지 않습니다.","password.confirmed":"입력한 비밀번호가 동일하지 않습니다.","password_confirm.required":"비밀번호를 입력해야 합니다.","password_confirm.min":"비밀번호는 8자 이상이어야 합니다.","password_confirm.same":"입력한 비밀번호가 동일하지 않습니다.","password_confirm.confirmed":"입력한 비밀번호가 동일하지 않습니다.","password_confirmation.required":"비밀번호를 입력해야 합니다.","password_confirmation.min":"비밀번호는 8자 이상이어야 합니다.","password_confirmation.same":"입력한 비밀번호가 동일하지 않습니다.","password_confirmation.confirmed":"입력한 비밀번호가 동일하지 않습니다.","terms.required":"약관에 동의해야 합니다.","terms.accepted":"약관에 동의해야 합니다.","cpf.required":"CPF를 입력해야 합니다.","cpf.min":"CPF는 11자 이상이어야 합니다.","cpf.unique":"이 CPF가 있는 계정이 이미 있습니다.","cnpj.required":"CNPJ를 입력해야 합니다.","cnpj.min":"CNPJ는 14자 이상이어야 합니다.","cnpj.unique":"이 CNPJ를 사용하는 계정이 이미 존재합니다.","address.required":"주소를 입력해야 합니다.","birth_date.required":"생년월일을 입력해야 합니다.","birth_date.date_format":"유효한 날짜를 입력해야 합니다.","city.required":"도시를 입력해야 합니다.","country.required":"국가에 들어가야 합니다.","district.required":"지구에 들어가야 합니다.","state.required":"상태를 입력해야 합니다.","number.required":"번호를 입력해야 합니다.","zip_code.required":"우편번호를 입력해야 합니다.","zip_code.min":"이름은 8자 이상이어야 합니다.","start_date.date_format":"보고서 시작 날짜를 선택하는 데 필요합니다.","end_date.date_format":"보고서 종료 날짜를 선택하는 데 필요합니다.","start_event.required":"이벤트 시작 날짜를 선택하는 데 필요합니다.","start_event.date_format":"이벤트 시작 날짜를 선택하는 데 필요합니다.","end_event.required":"이벤트 종료 날짜를 선택하는 데 필요합니다.","end_event.date_format":"이벤트 종료 날짜를 선택하는 데 필요합니다.","visibility.required":"이벤트 개인 정보를 선택해야 합니다.","visibility.visibilityEvent":"이벤트 개인 정보를 선택해야 합니다.","type.required":"계정 유형이 필요합니다.","type.isValidTypeAccount":"계정 유형이 필요합니다.","balance_date.required":"날짜를 입력해야 합니다.","balance_date.date_format":"날짜를 입력해야 합니다.","message.required":"메시지를 입력해야 합니다.","genre.required":"장르를 입력해야 합니다."},"uppy":{"addBulkFilesFailed":["내부 오류로 인해 %{smart_count} 파일을 추가하지 못했습니다.","내부 오류로 인해 %{smart_count} 파일을 추가하지 못했습니다."],"ADDIngMoreFiles":"추가 파일 추가","addMore":"더 추가","addMoreFiles":"더 많은 파일 추가","allFilesFromFolderNamed":"%{name} 폴더의 모든 파일","allowAccessDescription":"카메라로 사진을 찍거나 동영상을 녹화하려면 이 사이트에 대한 카메라 액세스를 허용하십시오.","allowAccessTitle":"카메라에 대한 액세스를 허용하십시오","allowAudioAccessDescription":"오디오를 녹음하려면 이 사이트에 대한 마이크 액세스를 허용하십시오.","allowAudioAccessTitle":"마이크에 대한 액세스를 허용하세요.","aspectRatioLandscape":"작물 풍경(16:9)","aspectRatioPortrait":"자르기 초상화(9:16)","aspectRatioSquare":"크롭 스퀘어","authAborted":"인증 중단","authenticateWith":"%{pluginName}에 연결","authenticateWithTitle":"파일을 선택하려면 %{pluginName}으로 인증하세요.","back":"뒤","browse":"검색","browseFiles":"파일 찾아보기","browseFolders":"폴더 찾아보기","cancel":"취소","cancelUpload":"업로드 취소","chooseFiles":"파일 선택","closeModal":"닫기 모달","companionError":"Companion 연결 실패","companionUnauthorizeHint":"%{provider} 계정에 대한 승인을 취소하려면 %{url}로 이동하세요.","complete":"완벽한","compressedX":"이미지를 압축하여 %{size} 절약","compressingImages":"이미지 압축 중...","connectedToInternet":"인터넷에 연결됨","copyLink":"링크 복사","copyLinkToClipboardFallback":"아래 URL 복사","copyLinkToClipboardSuccess":"링크가 클립보드에 복사되었습니다.","creatingAssembly":"업로드 준비 중...","creatingAssemblyFailed":"'Transloadit': 어셈블리를 만들 수 없습니다.","dashboardTitle":"업피 대시보드","dashboardWindowTitle":"Uppy 대시보드 창(닫으려면 Esc 키를 누르십시오)","dataUploadedOfTotal":"%{전체}\/%{전체}","discardRecordedFile":"녹음 파일 버리기","done":"완료","dropHereOr":"여기에 드롭하거나 %{찾아보기}","dropHint":"여기에 파일을 드롭하세요.","dropPasteBoth":"%{browseFiles} 또는 %{browseFolders}에 파일을 드롭하세요.","dropPasteFiles":"여기에 파일을 드롭하거나 %{browseFiles}","dropPasteFolders":"여기에 파일을 드롭하거나 %{browseFolders}","dropPasteImportBoth":"%{browseFiles}, %{browseFolders}에 파일을 드롭하거나 다음 위치에서 가져오기:","dropPasteImportFiles":"여기에 파일을 드롭하거나 %{browseFiles}에서 가져오기:","dropPasteImportFolders":"여기에 파일을 드롭하거나 %{browseFolders}에서 가져오기:","editFile":"파일 수정","editFileWithFilename":"파일 %{file} 수정","editing":"%{file} 수정 중","emptyFolderAdded":"빈 폴더에서 추가된 파일이 없습니다.","encoding":"부호화...","enterCorrectUrl":"잘못된 URL: 파일에 대한 직접 링크를 입력했는지 확인하십시오.","enterTextToSearch":"이미지를 검색하려면 텍스트를 입력하세요","enterUrlToImport":"파일을 가져올 URL을 입력하세요","exceedsSize":"%{file}이(가) 허용되는 최대 크기(%{size})를 초과합니다.","failedToFetch":"Companion이 이 URL을 가져오지 못했습니다. 올바른지 확인하세요.","failedToUpload":"%{file} 업로드 실패","filesUploadedOfTotal":["%{smart_count} 파일 중 %{complete} 업로드됨","%{smart_count} 파일 중 %{complete} 업로드됨"],"filter":"필터","finishEditingFile":"파일 편집 완료","flipHorizontal":"수평으로 뒤집기","folderAdded":["%{folder}에서 %{smart_count} 파일을 추가했습니다.","%{folder}에서 %{smart_count}개의 파일을 추가했습니다."],"folderAlreadyAdded":"%{folder} 폴더가 이미 추가되었습니다.","generatingThumbnails":"미리보기 이미지 생성 중...","import":"수입","importFiles":"다음에서 파일 가져오기:","importFrom":"%{name}에서 가져오기","inferiorSize":"이 파일은 허용된 크기(%{size})보다 작습니다.","loading":"로드 중...","logOut":"로그 아웃","micDisabled":"사용자가 마이크 액세스를 거부했습니다.","missingRequiredMetaField":"필수 메타 필드 누락","missingRequiredMetaFieldOnFile":"%{fileName}에 필수 메타 필드가 없습니다.","missingRequiredMetaFields":["필수 메타 필드가 없습니다: %{fields}.","필수 메타 필드 누락: %{fields}."],"myDevice":"내 장치","noAudioDescription":"오디오를 녹음하려면 마이크 또는 다른 오디오 입력 장치를 연결하십시오","noAudioTitle":"마이크를 사용할 수 없음","noCameraDescription":"사진을 찍거나 동영상을 녹화하려면 카메라 장치를 연결하세요.","noCameraTitle":"카메라를 사용할 수 없음","noDuplicates":"중복 파일 '%{fileName}'을(를) 추가할 수 없습니다. 이미 존재합니다.","noFilesFound":"여기에 파일이나 폴더가 없습니다.","noInternetConnection":"인터넷에 연결되지 않음","noMoreFilesAllowed":"파일을 더 추가할 수 없습니다.","openFolderNamed":"폴더 %{이름} 열기","pause":"정지시키다","paused":"일시중지됨","pauseUpload":"업로드 일시중지","pluginNameAudio":"오디오","pluginNameBox":"상자","pluginNameCamera":"카메라","pluginNameDropbox":"드롭 박스","pluginNameFacebook":"페이스북","pluginNameGoogleDrive":"구글 드라이브","pluginNameInstagram":"인스 타 그램","pluginNameOneDrive":"원드라이브","pluginNameZoom":"줌","poweredBy":"%{uppy} 제공","processingXFiles":["%{smart_count} 파일 처리 중","%{smart_count} 파일 처리 중"],"recording":"녹음","recordingLength":"녹음 길이 %{recording_length}","recordingStoppedMaxSize":"파일 크기가 제한을 초과하려고 하여 녹화가 중지되었습니다.","recoveredAllFiles":"모든 파일을 복원했습니다. 이제 업로드를 재개할 수 있습니다.","recoveredXFiles":["파일 1개를 완전히 복구할 수 없습니다. 다시 선택하고 업로드를 재개하십시오.","%{smart_count}개 파일을 완전히 복구할 수 없습니다. 다시 선택하고 업로드를 재개하십시오."],"removeFile":"파일을 지우다","reSelect":"재선택","resetFilter":"필터 재설정","resume":"이력서","resumeUpload":"업로드 재개","retry":"다시 해 보다","retryUpload":"업로드 다시 시도","revert":"돌아가는 것","rotate":"회전","save":"구하다","saveChanges":"변경 사항을 저장하다","search":"검색","searchImages":"이미지 검색","selectX":["%{smart_count} 선택","%{smart_count} 선택"],"sessionRestored":"세션이 복원되었습니다.","showErrorDetails":"오류 세부정보 표시","signInWithGoogle":"Google로 로그인","smile":"웃다!","startAudioRecording":"오디오 녹음 시작","startCapturing":"화면 캡처 시작","startRecording":"비디오 녹화 시작","stopAudioRecording":"오디오 녹음 중지","stopCapturing":"화면 캡처 중지","stopRecording":"비디오 녹화 중지","streamActive":"스트림 활성","streamPassive":"스트림 패시브","submitRecordedFile":"녹음 파일 제출","takePicture":"사진을 찍다","timedOut":"업로드가 %{seconds}초 동안 중단되어 중단되었습니다.","upload":"업로드","uploadComplete":"업로드 완료","uploadFailed":"업로드 실패","uploading":"업로드 중","uploadingXFiles":["%{smart_count} 파일 업로드 중","%{smart_count}개 파일 업로드 중"],"uploadPaused":"업로드 일시중지","uploadXFiles":["%{smart_count} 파일 업로드","%{smart_count}개 파일 업로드"],"uploadXNewFiles":["+%{smart_count} 파일 업로드","+%{smart_count}개 파일 업로드"],"xFilesSelected":["%{smart_count}개의 파일이 선택되었습니다.","%{smart_count}개의 파일이 선택되었습니다."],"xMoreFilesAdded":["%{smart_count}개의 파일이 더 추가됨","%{smart_count}개의 파일이 더 추가되었습니다."],"xTimeLeft":"%{time} 남음","youCanOnlyUploadFileTypes":"다음만 업로드할 수 있습니다. %{types}","youCanOnlyUploadX":["%{smart_count}개의 파일만 업로드할 수 있습니다.","%{smart_count}개의 파일만 업로드할 수 있습니다."],"youHaveToAtLeastSelectX":["%{smart_count}개 이상의 파일을 선택해야 합니다.","%{smart_count}개 이상의 파일을 선택해야 합니다."],"zoomIn":"확대","zoomOut":"축소"},"Privacy Policy":"개인 정보 정책","Your privacy is important to us. It is %{tenant} policy to respect your privacy regarding any information we may collect from you on the %{tenant} website, and other websites we own and operate.":"귀하의 개인 정보는 우리에게 중요합니다. %{tenant} 웹사이트 및 당사가 소유 및 운영하는 기타 웹사이트에서 귀하로부터 수집할 수 있는 모든 정보와 관련하여 귀하의 개인정보를 존중하는 것이 %{tenant} 정책입니다.","We only ask for personal information when we really need it to provide you with a service. We do this by fair and lawful means, with your knowledge and consent. We also tell you why we are collecting it and how it will be used.":"당사는 귀하에게 서비스를 제공하기 위해 정말로 필요한 경우에만 개인 정보를 요청합니다. 우리는 귀하의 지식과 동의하에 공정하고 합법적인 수단으로 이를 수행합니다. 또한 수집 이유와 사용 방법도 알려드립니다.","We only retain collected information for as long as necessary to provide the requested service. When we store data, we protect it within commercially acceptable means to prevent loss and theft, as well as unauthorized access, disclosure, copying, use or modification.":"수집된 정보는 요청된 서비스를 제공하는 데 필요한 기간 동안만 보관됩니다. 데이터를 저장할 때 손실 및 도난은 물론 무단 액세스, 공개, 복사, 사용 또는 수정을 방지하기 위해 상업적으로 허용되는 수단 내에서 데이터를 보호합니다.","We do not share personally identifiable information publicly or with third parties, except as required by law.":"우리는 법에서 요구하는 경우를 제외하고 개인 식별 정보를 공개적으로 또는 제3자와 공유하지 않습니다.","You are free to refuse our request for personal information, with the understanding that we may not be able to provide you with some of the services you require.":"귀하는 귀하가 필요로 하는 일부 서비스를 제공하지 못할 수 있음을 이해하고 개인 정보 요청을 거부할 수 있습니다.","Your continued use of our site will be deemed acceptance of our practices around Privacy Notice and personal information. If you have any questions about how we handle user data and personal information, please contact us.":"귀하가 당사 사이트를 계속 사용하면 개인 정보 보호 고지 및 개인 정보에 대한 당사의 관행을 수락하는 것으로 간주됩니다. 당사가 사용자 데이터 및 개인 정보를 처리하는 방법에 대해 질문이 있는 경우 당사에 문의하십시오.","Cookies Policy %{tenant}":"쿠키 정책 %{tenant}","What are cookies?":"쿠키란 무엇입니까?","As is common practice with almost all professional websites this site uses cookies, which are tiny files that are downloaded to your computer, to improve your experience. This page describes what information they collect, how we use it, and why we sometimes need to store these cookies. We will also share how you can prevent these cookies from being stored, however this may downgrade or 'break' certain elements of the website's functionality.":"거의 모든 전문 웹사이트의 일반적인 관행과 마찬가지로 이 사이트는 귀하의 경험을 향상시키기 위해 귀하의 컴퓨터에 다운로드되는 작은 파일인 쿠키를 사용합니다. 이 페이지는 그들이 수집하는 정보, 사용 방법, 때때로 이러한 쿠키를 저장해야 하는 이유에 대해 설명합니다. 또한 이러한 쿠키가 저장되는 것을 방지하는 방법을 공유하지만, 이로 인해 웹사이트 기능의 특정 요소가 다운그레이드되거나 '중단'될 수 있습니다.","How do we use cookies?":"쿠키는 어떻게 사용합니까?","We use cookies for a variety of reasons, detailed below. Unfortunately, in most cases, there are no industry standard options for disabling cookies without completely disabling the functionality and features they add to this site. It is recommended that you leave all cookies if you are not sure whether or not you need them if they are used to provide a service you use.":"우리는 아래에 자세히 설명된 다양한 이유로 쿠키를 사용합니다. 불행히도 대부분의 경우 쿠키가 이 사이트에 추가하는 기능을 완전히 비활성화하지 않고 쿠키를 비활성화하는 산업 표준 옵션이 없습니다. 귀하가 사용하는 서비스를 제공하는 데 사용되는 경우 쿠키가 필요한지 여부가 확실하지 않은 경우 모든 쿠키를 그대로 두는 것이 좋습니다.","Cookies we set":"우리가 설정한 쿠키","You can prevent cookies from being set by adjusting your browser settings (see your browser Help on how to do this). Please be aware that disabling cookies will affect the functionality of this and many other websites you visit. Disabling cookies will generally result in the disabling of certain functionality and features of this website. Therefore, it is recommended that you do not disable cookies.":"브라우저 설정을 조정하여 쿠키가 설정되는 것을 방지할 수 있습니다(이를 수행하는 방법은 브라우저 도움말 참조). 쿠키를 비활성화하면 이 웹사이트와 귀하가 방문하는 다른 많은 웹사이트의 기능에 영향을 미칩니다. 쿠키를 비활성화하면 일반적으로 이 웹사이트의 특정 기능이 비활성화됩니다. 따라서 쿠키를 비활성화하지 않는 것이 좋습니다.","Account-related cookies":"계정 관련 쿠키","If you create an account with us, we will use cookies to manage the registration process and general administration. These cookies will generally be deleted when you log out of the system, however in some cases they may remain afterward to remember your site preferences when you log out.":"귀하가 당사에 계정을 생성하면 당사는 쿠키를 사용하여 등록 프로세스 및 일반 관리를 관리합니다. 이러한 쿠키는 일반적으로 시스템에서 로그아웃할 때 삭제되지만 어떤 경우에는 로그아웃할 때 사이트 기본 설정을 기억하기 위해 나중에 남아 있을 수 있습니다.","Login-related cookies":"로그인 관련 쿠키","We use cookies when you are logged in so that we can remember this action. This saves you from having to log in every time you visit a new page. These cookies are typically removed or cleared when you log out to ensure that you can only access restricted features and areas when you log in.":"이 작업을 기억할 수 있도록 로그인할 때 쿠키를 사용합니다. 이렇게 하면 새 페이지를 방문할 때마다 로그인하지 않아도 됩니다. 이러한 쿠키는 일반적으로 로그인할 때 제한된 기능과 영역에만 액세스할 수 있도록 로그아웃할 때 제거되거나 지워집니다.","Cookies related to email newsletters":"이메일 뉴스레터와 관련된 쿠키","This website offers newsletter or email subscription services and cookies may be used to remember if you are already registered and whether to show certain notifications valid only for subscribed\/unsubscribed users.":"이 웹사이트는 뉴스레터 또는 이메일 구독 서비스를 제공하며 쿠키는 귀하가 이미 등록되었는지 여부와 구독\/구독 취소한 사용자에게만 유효한 특정 알림을 표시할지 여부를 기억하는 데 사용될 수 있습니다.","Orders processing related cookies":"주문 처리 관련 쿠키","This website offers e-commerce or payment facilities and some cookies are essential to ensure that your order is remembered between pages so that we can process it properly.":"이 웹 사이트는 전자 상거래 또는 지불 기능을 제공하며 일부 쿠키는 주문을 올바르게 처리할 수 있도록 페이지 간에 귀하의 주문을 기억하는 데 필수적입니다.","Cookies related to surveys":"설문조사와 관련된 쿠키","From time to time, we offer surveys and questionnaires to provide you with interesting information, useful tools, or to understand our user base more accurately. These surveys may use cookies to remember who has already participated in a survey or to provide accurate results after changing pages.":"흥미로운 정보, 유용한 도구를 제공하거나 사용자 기반을 보다 정확하게 이해하기 위해 때때로 설문조사 및 설문지를 제공합니다. 이러한 설문조사는 누가 이미 설문조사에 참여했는지 기억하거나 페이지를 변경한 후 정확한 결과를 제공하기 위해 쿠키를 사용할 수 있습니다.","When you submit data through a form such as those found on contact pages or comment forms, cookies may be set to remember user details for future correspondence.":"연락처 페이지 또는 댓글 양식에 있는 것과 같은 양식을 통해 데이터를 제출할 때 쿠키는 향후 통신을 위해 사용자 세부 정보를 기억하도록 설정될 수 있습니다.","Site Preference Cookies":"사이트 기본 설정 쿠키","To provide you with a great experience on this website, we provide the functionality to set your preferences for how this website runs when you use it. In order to remember your preferences, we need to set cookies so that this information can be called whenever you interact with a page that is affected by your preferences.":"이 웹사이트에서 귀하에게 훌륭한 경험을 제공하기 위해 당사는 귀하가 이 웹사이트를 사용할 때 이 웹사이트가 실행되는 방식에 대한 기본 설정을 지정하는 기능을 제공합니다. 귀하의 기본 설정을 기억하기 위해 귀하가 기본 설정의 영향을 받는 페이지와 상호 작용할 때마다 이 정보를 호출할 수 있도록 쿠키를 설정해야 합니다.","Third Party Cookies":"제3자 쿠키","In some special cases, we also use cookies provided by trusted third parties. The following section details which third-party cookies you may encounter through this website.":"일부 특별한 경우에는 신뢰할 수 있는 제3자가 제공한 쿠키도 사용합니다. 다음 섹션에서는 이 웹사이트를 통해 만날 수 있는 제3자 쿠키에 대해 자세히 설명합니다.","This website uses Google Analytics, which is one of the most widespread and trusted analytics solutions on the web, to help us understand how you use the website and how we can improve your experience. These cookies can track things like how much time you spend on the site and the pages you visit so that we can continue to produce engaging content.":"이 웹사이트는 웹에서 가장 광범위하고 신뢰할 수 있는 분석 솔루션 중 하나인 Google Analytics를 사용하여 귀하가 웹사이트를 사용하는 방법과 귀하의 경험을 개선할 수 있는 방법을 이해하는 데 도움을 줍니다. 이러한 쿠키는 매력적인 콘텐츠를 계속 생산할 수 있도록 사이트 및 방문하는 페이지에서 보낸 시간과 같은 항목을 추적할 수 있습니다.","Third-party analytics are used to track and measure usage of this website so that we can continue to produce compelling content. These cookies can track things like the time you spend on the site or the pages you visit, which helps us understand how we can improve the site for you.":"제3자 분석은 이 웹사이트의 사용을 추적하고 측정하여 매력적인 콘텐츠를 계속 생산할 수 있도록 사용됩니다. 이 쿠키는 귀하가 사이트에서 보낸 시간이나 방문한 페이지와 같은 항목을 추적할 수 있으므로 귀하를 위해 사이트를 개선할 수 있는 방법을 이해하는 데 도움이 됩니다.","From time to time, we test new features and make subtle changes to the way the site looks. When we are still testing new features, these cookies may be used to ensure you receive a consistent experience while on the site, while we understand which optimizations our users appreciate most.":"때때로 우리는 새로운 기능을 테스트하고 사이트가 보이는 방식을 미묘하게 변경합니다. 새로운 기능을 테스트하는 동안 이러한 쿠키는 사이트에서 일관된 경험을 제공하는 동시에 사용자가 가장 높이 평가하는 최적화를 이해하는 데 사용될 수 있습니다.","As we sell products, it's important for us to understand statistics about how many visitors to our website actually buy, and so this is the type of data these cookies will track. This is important to you as it means we can make accurate business forecasts that allow us to analyze our advertising and product costs to ensure you get the best possible price.":"제품을 판매할 때 실제로 얼마나 많은 웹사이트 방문자가 구매하는지에 대한 통계를 이해하는 것이 중요하며 이것이 이러한 쿠키가 추적하는 데이터 유형입니다. 이는 귀하가 가능한 최상의 가격을 얻을 수 있도록 광고 및 제품 비용을 분석할 수 있는 정확한 비즈니스 예측을 할 수 있음을 의미하므로 귀하에게 중요합니다.","The Google AdSense service we use to serve ads uses a DoubleClick cookie to serve more relevant ads across the web and limit the number of times a particular ad is shown to you.":"광고를 제공하기 위해 사용하는 Google 애드센스 서비스는 DoubleClick 쿠키를 사용하여 웹에서 보다 관련성 높은 광고를 제공하고 특정 광고가 귀하에게 표시되는 횟수를 제한합니다.","User Commitment":"사용자 약속","Not engage in activities that are illegal or contrary to good faith and public order;":"불법적이거나 신의와 공공질서에 반하는 행위를 하지 않습니다.","The user undertakes to make adequate use of the contents and information offered on the website and with an enunciative, but not limiting character:":"사용자는 웹사이트에서 제공되는 콘텐츠와 정보를 다음과 같이 제한적이지 않은 표현으로 적절하게 사용할 것을 약속합니다.","Not to cause damage to the physical (hardware) and logical (software) systems of , its suppliers or third parties, to introduce or spread computer viruses or any other hardware or software systems that are capable of causing the aforementioned damages.":", 공급자 또는 제3자의 물리적(하드웨어) 및 논리적(소프트웨어) 시스템에 손상을 입히거나 앞서 언급한 손상을 유발할 수 있는 컴퓨터 바이러스 또는 기타 하드웨어 또는 소프트웨어 시스템을 도입하거나 전파하지 않습니다.","Terms":"자귀","By accessing the website, you agree to comply with these terms of service, all applicable laws and regulations, and you agree that you are responsible for compliance with all applicable local laws. If you do not agree with any of these terms, you are prohibited from using or accessing this website. The materials contained on this site are protected by applicable copyright and trademark laws.":"웹사이트에 액세스함으로써 귀하는 이 서비스 약관, 모든 관련 법률 및 규정을 준수하는 데 동의하고 모든 해당 현지 법률을 준수할 책임이 있다는 데 동의합니다. 이 약관에 동의하지 않으면 이 웹사이트를 사용하거나 액세스할 수 없습니다. 이 사이트에 포함된 자료는 해당 저작권 및 상표법의 보호를 받습니다.","License Use":"라이선스 사용","Permission is granted to temporarily download one copy of the materials (information or software) on the site for personal, non-commercial transitory viewing only. This is the grant of a license, not a transfer of title, and under this license you may not:":"개인적, 비상업적 임시 보기용으로만 사이트에 있는 자료(정보 또는 소프트웨어)의 사본 한 개를 임시로 다운로드할 수 있는 권한이 부여됩니다. 이것은 소유권 이전이 아니라 라이선스 부여이며 이 라이선스에 따라 다음을 수행할 수 없습니다.","attempt to decompile or reverse engineer any software contained on the website;":"웹사이트에 포함된 소프트웨어를 디컴파일하거나 리버스 엔지니어링하려고 시도합니다.","remove any copyright or other proprietary notations from the materials; or transfer the materials to another person or 'mirror' the materials on any other server.":"자료에서 저작권 또는 기타 소유권 표시를 제거합니다. 또는 자료를 다른 사람에게 전송하거나 다른 서버의 자료를 '미러링'할 수 없습니다.","This license shall automatically terminate if you violate any of these restrictions and may terminate at any time. Upon termination of viewing these materials or upon termination of this license, you must delete all downloaded materials in your possession, whether in electronic or printed form.":"이 라이선스는 이러한 제한 사항을 위반하는 경우 자동으로 종료되며 언제든지 종료될 수 있습니다. 이러한 자료 보기가 종료되거나 이 라이센스가 종료되면 전자 형식이든 인쇄 형식이든 상관 없이 귀하가 소유하고 있는 다운로드한 모든 자료를 삭제해야 합니다.","The materials on the website are provided 'as is'. makes no warranties, express or implied, and hereby disclaims and disclaims all other warranties, including, without limitation, implied warranties or conditions of merchantability, fitness for a particular purpose, or non-infringement of intellectual property or other infringement of rights.":"웹사이트의 자료는 '있는 그대로' 제공됩니다. 명시적이든 묵시적이든 어떠한 보증도 하지 않으며, 이에 따라 상품성, 특정 목적에의 적합성, 지적 재산권 비침해 또는 기타 권리 침해에 대한 묵시적 보증이나 조건을 포함하되 이에 국한되지 않는 기타 모든 보증을 부인하고 부인합니다.","Furthermore, does not warrant or make any representations regarding the accuracy, likely results, or reliability of the use of the materials on its website or otherwise in connection with such materials or on websites linked to this website.":"또한, 웹사이트에서 또는 그러한 자료와 관련하여 또는 이 웹사이트에 링크된 웹사이트에서 자료 사용의 정확성, 가능한 결과 또는 신뢰성에 대해 보증하거나 진술하지 않습니다.","limitations":"한계","In no event shall it or its suppliers be liable for any damages (including, without limitation, damages for loss of data or profit or due to business interruption) arising out of the use or inability to use the materials at , even if either a authorized representative of has been notified orally or in writing of the possibility of such damages. As some jurisdictions do not allow limitations on implied warranties, or limitations on liability for consequential or incidental damages, these limitations may not apply to you.":"어떠한 경우에도 해당 업체 또는 그 공급업체는 에서 자료를 사용하거나 사용할 수 없음으로 인해 발생하는 모든 손해(데이터 또는 이익 손실 또는 비즈니스 중단으로 인한 손해를 포함하되 이에 국한되지 않음)에 대해 책임을 지지 않습니다. 의 대리인은 그러한 손해의 가능성을 구두 또는 서면으로 통지받았습니다. 일부 관할 구역에서는 묵시적 보증에 대한 제한이나 결과적 또는 부수적 손해에 대한 책임에 대한 제한을 허용하지 않으므로 이러한 제한이 귀하에게 적용되지 않을 수 있습니다.","Materials accuracy":"재료 정확도","The materials appearing on the website could include technical, typographical, or photographic errors. does not warrant that any material on its website is accurate, complete or current. may make changes to the materials contained on its website at any time without notice. However, it makes no commitment to update the materials.":"웹사이트에 표시되는 자료에는 기술, 인쇄상의 오류 또는 사진상의 오류가 포함될 수 있습니다. 은 웹사이트의 자료가 정확하거나 완전하거나 최신 정보임을 보증하지 않습니다. 예고 없이 언제든지 웹사이트에 포함된 자료를 변경할 수 있습니다. 그러나 자료 업데이트에 대한 약속은 하지 않습니다.","has not reviewed all sites linked to its site and is not responsible for the content of any linked sites. The inclusion of any link does not imply endorsement by the site. Use of any linked site is at the user's own risk.":"사이트에 링크된 모든 사이트를 검토하지 않았으며 링크된 사이트의 내용에 대해 책임을 지지 않습니다. 링크를 포함한다고 해서 사이트가 보증하는 것은 아닙니다. 링크된 사이트의 사용은 사용자의 책임입니다.","Modifications":"수정","May revise these website terms of service at any time without notice. By using this site, you agree to be bound by the current version of these terms of service.":"본 웹사이트의 서비스 약관은 사전 고지 없이 언제든지 개정될 수 있습니다. 이 사이트를 사용함으로써 귀하는 본 서비스 약관의 현재 버전에 동의하는 것입니다.","Applicable law":"준거법","These terms and conditions are governed by and construed in accordance with the laws of and you irrevocably submit to the exclusive jurisdiction of the courts in that state or locality.":"이러한 이용 약관은 의 법률에 따라 규율되고 해석되며 귀하는 해당 주 또는 지역 법원의 전속 관할권에 취소 불가능하게 복종합니다.","Hopefully this is clear and, as mentioned earlier, if there's something you're not sure you need or not, it's generally safer to leave cookies enabled in case it interacts with one of the features you use on our site.":"이것이 명확하기를 바랍니다. 앞서 언급한 바와 같이 필요하거나 필요하지 않은 것이 있는 경우 일반적으로 쿠키가 사이트에서 사용하는 기능 중 하나와 상호 작용할 경우를 대비하여 쿠키를 활성화된 상태로 두는 것이 더 안전합니다.","This policy is effective from":"이 정책은 부터 시행됩니다.","Disable Cookies":"쿠키 비활성화","Cookies Related To Email Newsletterss":"이메일 뉴스레터 관련 쿠키","Form-Related Cookies":"양식 관련 쿠키","Modify Or Copy The Materials;":"자료 수정 또는 복사","Use The Materials For Any Commercial Purpose Or For Public Display (Commercial Or Non-Commercial);":"상업적 목적 또는 공개 전시(상업적 또는 비상업적)를 위해 자료를 사용하는 행위","Disclaimer":"부인 성명","Feel Free To Send Us A Message About Your Website Needs":"귀하의 웹사이트 요구 사항에 대한 메시지를 보내주십시오.","For any enquiry, Call Us:":"문의 사항이 있으시면 다음으로 전화하십시오.","Send Message":"문자 보내","Message sent.":"메시지가 보내졌습니다.","All Rights Reserved.":"판권 소유.","Links":"연결","Message":"메시지","Contact":"연락하다","You received a message from":"에서 메시지를 받았습니다.","Error accessing the server.":"서버에 액세스하는 동안 오류가 발생했습니다.","Update":"업데이트","year(s).":"연령).","month(s).":"월.","day(s).":"날).","hour(s).":"시간).","minute(s).":"분).","less than a minute.":"일분보다 적게.","Updated:":"업데이트됨:"}